[{"user_id":2642,"Nombre":"david","Apellido":"velasco","Email":"davidvelascoroserorosero@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-23 08:54:25","Email_visualizado":"2021-02-24 09:01:05","Edad":"1","N\u00famero de contacto":"3016783899","Pa\u00eds":"colombia","Ciudad \/ Municipio":"cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"publicista","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"2021-02-23 08:55:31","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"2021-02-23 09:32:06","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":2643,"Nombre":"luis javier","Apellido":"ordonez","Email":"ljavier81@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 19:01:32","Fecha_registro":"2021-02-23 09:17:09","Email_visualizado":"2021-02-23 09:18:10","Edad":"4","N\u00famero de contacto":"3147006083","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"Ing. Electronico","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 09:32:15","Saludos de la mesa principal":"2021-02-23 16:26:24","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 18:41:55","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":2644,"Nombre":"Camilo","Apellido":"Mosquera","Email":"director@joyd.co","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 19:51:40","Fecha_registro":"2021-02-23 09:23:59","Email_visualizado":"2021-02-23 09:24:11","Edad":"29","N\u00famero de contacto":"3153884737","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"Fisioterapeuta","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 16:24:26","Saludos de la mesa principal":"2021-02-23 17:01:43","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 17:13:44","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":2648,"Nombre":"david","Apellido":"velasco","Email":"davidvelascorosero@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-24 12:57:01","Fecha_registro":"2021-02-23 12:20:41","Email_visualizado":"2021-02-23 12:21:13","Edad":"35","N\u00famero de contacto":"3016783899","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"publicista","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 12:22:07","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 12:21:15","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":2651,"Nombre":"GUSTAVO","Apellido":"TRIVINO","Email":"gutrilop@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:29:53","Fecha_registro":"2021-02-23 15:11:09","Email_visualizado":"2021-02-24 09:01:05","Edad":"53","N\u00famero de contacto":"3208739585","Pa\u00eds":"colombia","Ciudad \/ Municipio":"cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Maestr\u00eda","T\u00edtulo profesional":"psicologo","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 18:34:16","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"2021-02-23 15:42:52","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":2605,"Nombre":"Nicolas","Apellido":"Troncoso","Email":"nicolo8515@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:43:32","Fecha_registro":"2021-02-23 16:20:14","Email_visualizado":"2021-02-23 16:21:09","Edad":"35","N\u00famero de contacto":"3102399046","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Bogota","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"PUBLICISTA","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 16:20:23","Saludos de la mesa principal":"2021-02-23 16:25:23","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 18:47:10","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"2021-02-23 16:32:43","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":2653,"Nombre":"nicolas","Apellido":"nicolas","Email":"NNNN@GMAIL.COM","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-23 17:24:53","Email_visualizado":"No","Edad":"65","N\u00famero de contacto":"54545456","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Bogota","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"PUB","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 17:25:00","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 17:25:27","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":2656,"Nombre":"David","Apellido":"Velasco","Email":"david2100v@hotmaik.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:04:50","Fecha_registro":"2021-02-23 18:04:50","Email_visualizado":"No","Edad":"35","N\u00famero de contacto":"3016783899","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"Publicista","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 18:04:58","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3208,"Nombre":"camilo","Apellido":"mosquera","Email":"camilomosqueraramirez7@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:16:37","Fecha_registro":"2021-02-23 18:16:37","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:02","Edad":"29","N\u00famero de contacto":"3153884737","Pa\u00eds":"colombia","Ciudad \/ Municipio":"cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"fisio","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 18:16:48","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 18:21:11","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3209,"Nombre":"Vianey","Apellido":"Gomez Viveros","Email":"ctei.regalias@fundacionunivalle.org","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:19:36","Fecha_registro":"2021-02-23 18:19:36","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:03","Edad":"33","N\u00famero de contacto":"3162807253","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Maestr\u00eda","T\u00edtulo profesional":"Contadora","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 18:21:26","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"2021-02-23 18:32:24","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3210,"Nombre":"Camilo","Apellido":"Hern\u00e1ndez","Email":"camiloh0227@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:25:47","Fecha_registro":"2021-02-23 18:25:47","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:02","Edad":"1","N\u00famero de contacto":"3103749580","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"Ingeniero de Sistemas","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 18:39:48","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":648,"Nombre":"nicolas","Apellido":"Troncoso","Email":"nicolas.troncoso@heart.marketing","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:33:06","Fecha_registro":"2021-02-23 18:33:06","Email_visualizado":"2020-11-26 19:07:16","Edad":"38","N\u00famero de contacto":"3102399045","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Bogota","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"PUB","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 18:36:24","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":648,"Nombre":"nicolas","Apellido":"Troncoso","Email":"nicolas.troncoso@heart.marketing","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:33:06","Fecha_registro":"2021-02-23 18:33:06","Email_visualizado":"2020-12-11 09:35:12","Edad":"38","N\u00famero de contacto":"3102399045","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Bogota","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"PUB","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 18:36:24","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":648,"Nombre":"nicolas","Apellido":"Troncoso","Email":"nicolas.troncoso@heart.marketing","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:33:06","Fecha_registro":"2021-02-23 18:33:06","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:04","Edad":"38","N\u00famero de contacto":"3102399045","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Bogota","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"PUB","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-23 18:36:24","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3211,"Nombre":"shirley","Apellido":"ramirez","Email":"ambars02@hotmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:37:01","Fecha_registro":"2021-02-23 18:37:01","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:02","Edad":"42","N\u00famero de contacto":"3145529957","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Cali","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"Finanzas y negocios Internacionales","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3212,"Nombre":"CARLOS1","Apellido":"DELGADO1","Email":"carlospasto123@iniciocolombia.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:40:11","Fecha_registro":"2021-02-23 18:40:11","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:03","Edad":"45","N\u00famero de contacto":"324234234","Pa\u00eds":"sdsfds","Ciudad \/ Municipio":"Bogota","Nivel de formaci\u00f3n":"Maestr\u00eda","T\u00edtulo profesional":"ewrewre","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":125,"Nombre":"Paula","Apellido":"Garcia","Email":"herta74i_l806s@klepf.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-23 18:51:18","Email_visualizado":"2020-11-17 14:42:50","Edad":"33","N\u00famero de contacto":"prueba","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"prueba","Nivel de formaci\u00f3n":"Especializaci\u00f3n","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":125,"Nombre":"Paula","Apellido":"Garcia","Email":"herta74i_l806s@klepf.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-23 18:51:18","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:02","Edad":"33","N\u00famero de contacto":"prueba","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"prueba","Nivel de formaci\u00f3n":"Especializaci\u00f3n","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3213,"Nombre":"prueba","Apellido":"prueba","Email":"oscarhernadez287@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-23 18:53:08","Fecha_registro":"2021-02-23 18:53:08","Email_visualizado":"2021-02-24 09:02:03","Edad":"33","N\u00famero de contacto":"prueba||","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"preuba","Nivel de formaci\u00f3n":"Profesional","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3221,"Nombre":"CARLOSMIERCOLES","Apellido":"DELGADO","Email":"CARLOSMIERCOLES@INICIOCOLOMBIA.COM","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 06:57:19","Email_visualizado":"2021-02-24 09:00:12","Edad":"33","N\u00famero de contacto":"WEQWE","Pa\u00eds":"WEWQE","Ciudad \/ Municipio":"QWEQWE","Nivel de formaci\u00f3n":"Maestr\u00eda","T\u00edtulo profesional":"WEWE","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-24 06:57:47","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3222,"Nombre":"Nicolas ernesto","Apellido":"troncoso","Email":"nicolas.troncoso.saavedra@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"2021-02-24 07:34:54","Fecha_registro":"2021-02-24 07:32:30","Email_visualizado":"2021-02-24 07:33:10","Edad":"34","N\u00famero de contacto":"3204279808","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Bogota","Nivel de formaci\u00f3n":"Especializaci\u00f3n","T\u00edtulo profesional":"administrador de empresas","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-24 07:37:24","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":3223,"Nombre":"carlos.david","Apellido":"DELGADO","Email":"carlos.david@iniciocolombia.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 08:08:43","Email_visualizado":"2021-02-24 08:10:57","Edad":"33","N\u00famero de contacto":"12322132","Pa\u00eds":"ND","Ciudad \/ Municipio":"ND","Nivel de formaci\u00f3n":"Especializaci\u00f3n","T\u00edtulo profesional":"ND","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"2021-02-24 08:08:56","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":28,"Nombre":"Jose","Apellido":"Salda\u00f1a","Email":"jose.saldana@tars.dev","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 10:30:27","Email_visualizado":"2021-02-23 17:22:30","Edad":"28","N\u00famero de contacto":"t3184989906","Pa\u00eds":"Colombia","Ciudad \/ Municipio":"Paipa","Nivel de formaci\u00f3n":"Test","T\u00edtulo profesional":"Test","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":33,"Nombre":"Paula","Apellido":"Garcia","Email":"paugarcia05@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 10:38:34","Email_visualizado":"2020-11-25 12:52:19","Edad":"23","N\u00famero de contacto":"2828282882","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"prueba","Nivel de formaci\u00f3n":"prueba","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":33,"Nombre":"Paula","Apellido":"Garcia","Email":"paugarcia05@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 10:38:34","Email_visualizado":"2020-12-10 08:47:24","Edad":"23","N\u00famero de contacto":"2828282882","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"prueba","Nivel de formaci\u00f3n":"prueba","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":33,"Nombre":"Paula","Apellido":"Garcia","Email":"paugarcia05@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 10:38:34","Email_visualizado":"2021-02-15 15:50:10","Edad":"23","N\u00famero de contacto":"2828282882","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"prueba","Nivel de formaci\u00f3n":"prueba","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":33,"Nombre":"Paula","Apellido":"Garcia","Email":"paugarcia05@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 10:38:34","Email_visualizado":"2021-02-23 17:29:19","Edad":"23","N\u00famero de contacto":"2828282882","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"prueba","Nivel de formaci\u00f3n":"prueba","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""},{"user_id":33,"Nombre":"Paula","Apellido":"Garcia","Email":"paugarcia05@gmail.com","Evento":"TURISMO CIENT\u00cdFICO DE NATURALEZA","En_el_evento":"No","Fecha_registro":"2021-02-24 10:38:34","Email_visualizado":"2021-02-23 19:01:08","Edad":"23","N\u00famero de contacto":"2828282882","Pa\u00eds":"prueba","Ciudad \/ Municipio":"prueba","Nivel de formaci\u00f3n":"prueba","T\u00edtulo profesional":"prueba","Saludo y Apertura del evento - La Dra. Sandra de las Lajas Subsecretaria de CTeI de la Gobernaci\u00f3n del Valle del Cauca - Delegada por la Gobernadora":"","Saludos de la mesa principal":"","Introduccion a la Jornada de la Ma\u00f1ana":"","Presentaci\u00f3n del proyecto  Desarrollo de una propuesta de turismo cient\u00edfico de naturaleza en la \u201cReserva Forestal Protectora de los R\u00edos Escalerete y San Cipriano\u201d":"","Presentaci\u00f3n video general proyecto":"","Construcci\u00f3n Conjunta desde turismo para aprovechamiento del capital natural del Pa\u00eds Dra. Constanza Olaya -  Delegada Viceministerio de Turismo":"","Experiencias Utiles para el desarrollo de turismo cient\u00edfico de naturaleza Randall Garc\u00eda V\u00edquez Director general Instituto Nacional de Biodiversidad (INBio) Costa Rica":"","Aprovechamiento de la biodiversidad y las reservas naturales para el desarrollo de turismo en la regi\u00f3n Pac\u00edfico Doctor Camilo Ernesto Lloreda Becerra Gerente general":"","Cierre Jornada de la ma\u00f1ana":"","Introduccion  a Jornada de la Tarde":"","Modelo de negocio para el turismo cientifico de naturaleza en en el departamento del Valle del Cauca.Hector Fabio Grisales -Consultor Especialista en Productividad y Competitividad":"","Apertura al conversatorio":"","Cierre del primer d\u00eda":"","Avance de las iniciativas de turismo de naturaleza desde la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional del Valle del Cauca -CVC Herbert Olaya - Ingeniero agroforestal - Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n ambiental CVC":"","Experiencia comunitaria y componente biol\u00f3gico para San Cipriano en el desarrollo de la propuesta de TCN  para la reserva y los insumos desarrollados.":"","Video Visita Guiada (Recorrido)":"","Espacio con la comunidad: impacto generado por la propuesta de Turismo Cientifico de Naturaleza en la comunidad.":"","Pac\u00edfico Colombiano un destino biodiverso para el turismo cient\u00edfico de naturaleza.":"","El turismo amplificador de la memoria:\u00a0experiencias que aportan sentido\u00a0\u00a0":"","Jardin Botanico del Qu\u00edndio , investiga y educa para conservar":"","Inicio de la segunda jornada del d\u00eda":"","Turismo de Naturaleza como instrumento deDesarrollo Local Sostenible en el Valle del Cauca":"","Intercambio de experiencias de iniciativas de Turismo Cient\u00edfico de Naturaleza Moderado por:Maria Isabel":"","Palabras de cierre del Congreso":""}]